msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"

msgid "ADB server"
msgstr "ADB服务器"

msgid "Assistant for automatic control android devices."
msgstr "android设备自动控制助手"

msgid "refresh all preview pics"
msgstr "刷新所有预览图片"

msgid "init devices"
msgstr "设备初始化"

msgid "One-click disable hotplug"
msgstr "一键禁用USB热插拔"

msgid "Suitable for connecting to openwrt through USB cable for a long time"
msgstr "适用于通过USB电缆长时间连接openwrt"

msgid "One-click resume hotplug"
msgstr "一键恢复热插拔"

msgid "After hot plug is enabled, you can continue to initialize the device using USB cable"
msgstr "启用热插拔后，您可以继续使用USB电缆初始化设备"

msgid "init setting"
msgstr "初始化设置"

msgid "d11event diantao init setting"
msgstr "双11活动-点淘设置"

msgid "diantao init setting"
msgstr "点淘设置"

msgid "d11event-diantao daytime worklist"
msgstr "双11元宝狂欢节-点淘白天挂机列表(0:00~19:59)"

msgid "d11event-diantao night worklist"
msgstr "双11元宝狂欢节-点淘晚上8点后挂机列表(20:00~23:59)"

msgid "d11event-diantao lucky worklist"
msgstr "双11元宝狂欢节-点淘幸运大抽奖挂机列表"

msgid "diantao daytime worklist"
msgstr "点淘-打工赚体力-白天挂机列表(0:00~19:59)"

msgid "diantao night worklist"
msgstr "点淘-打工赚体力-晚上8点后挂机列表(20:00~23:59)"

msgid "photo init setting"
msgstr "照片设置"

msgid "Photos directory"
msgstr "照片下载目录"

msgid "One-click initialize devices"
msgstr "一键初始化设备"

msgid "Please use USB cable to connect openwrt router and Android device(multi devices support)"
msgstr "请使用USB电缆连接openwrt路由器和安卓设备(支持多设备)"

msgid "Basic setting"
msgstr "基本设置"

msgid "IP address"
msgstr "IP地址"

msgid "Command list"
msgstr "命令列表"

msgid "adbrun command list"
msgstr "adbrun命令列表"

msgid "get input event"
msgstr "获取点击屏幕的event(录制点击屏幕前，请先获取)"

msgid "record tap"
msgstr "录制点击屏幕动作"

msgid "crazy tap"
msgstr "疯狂点击屏幕(运行录制好的动作)"

msgid "recording duration"
msgstr "录制动作持续时间"

msgid "looping times"
msgstr "循环已录制动作次数"

msgid "in seconds"
msgstr "以秒为单位"

msgid "update preview picture"
msgstr "更新预览图片"

msgid "push and install apk"
msgstr "上传并安装apk"

msgid "entry bootloader mode"
msgstr "重启进入bootloader模式"

msgid "entry recovery mode"
msgstr "重启进入recovery模式"

msgid "entry fastboot mode"
msgstr "重启进入fastboot模式"

msgid "reboot"
msgstr "重启设备"

msgid "poweroff"
msgstr "关机"

msgid "auto-install ADBKeyboard"
msgstr "自动安装ADBKeyboard"

msgid "input chinese"
msgstr "输入中文"

msgid "menu key"
msgstr "菜单键"

msgid "home key"
msgstr "HOME键"

msgid "return key"
msgstr "返回键"

msgid "Allow installation of apps from unknown sources"
msgstr "设置允许安装未知来源应用"

msgid "input text"
msgstr "输入文本"

msgid "please install ADBKeyboard.apk first"
msgstr "请先安装好ADBKeyboard.apk"

msgid "Turn off/on the screen"
msgstr "关闭/打开屏幕"

msgid "Turn on screen"
msgstr "点亮屏幕"

msgid "Increase screen brightness"
msgstr "增加屏幕亮度"

msgid "Reduce screen brightness"
msgstr "降低屏幕亮度"

msgid "Play or stop"
msgstr "播放/暂停"

msgid "Play the next"
msgstr "播放下一首"

msgid "Play the previous"
msgstr "播放上一首"

msgid "Resume playback"
msgstr "恢复播放"

msgid "Pause playback"
msgstr "暂停播放"

msgid "Mute on/off"
msgstr "静音 开/关"

msgid "Run camera"
msgstr "开启摄像头"

msgid "Take a picture"
msgstr "拍摄照片"

msgid "Screen record 30s"
msgstr "屏幕录像30秒"

msgid "Push screen record to openwrt"
msgstr "下载屏幕录像到openwrt照片下载目录"

msgid "Get running APP"
msgstr "获取运行中的应用程序"

msgid "Run Wechat"
msgstr "打开微信"

msgid "Run QQ"
msgstr "打开QQ"

msgid "Run taobao"
msgstr "打开淘宝"

msgid "Run taobao lite version"
msgstr "打开淘宝极速版"

msgid "Run taobao live"
msgstr "打开点淘"

msgid "Run JD lite version"
msgstr "打开京东极速版"

msgid "Run fanqie xiaoshuo"
msgstr "打开番茄小说"

msgid "Run ximalaya lite version"
msgstr "打开喜马拉雅极速版"

msgid "Automatically take photos"
msgstr "自动拍照脚本"

msgid "Automatically push screenshot to openwrt"
msgstr "自动将屏幕截图推送到openwrt照片下载目录"

msgid "Automatically get gold coins from ximalaya lite version"
msgstr "自动获取金币脚本-喜马拉雅极速版"

msgid "Automatically read book"
msgstr "自动获取金币脚本-番茄小说"

msgid "Automatically play kuaishou"
msgstr "自动获取金币脚本-快手视频"

msgid "Automatically diantaolive"
msgstr "自动获取金币脚本-点淘直播"

msgid "Automatically taobao live"
msgstr "自动获取金币脚本-点淘任务"

msgid "Automatically jdlite"
msgstr "自动获取金币脚本-京东极速版任务"

msgid "Automatically taobao baba farm"
msgstr "自动淘宝芭芭农场任务"

msgid "apk path"
msgstr "apk路径"

msgid "push to /sdcard directory"
msgstr "推送到/sdcard目录"

msgid "Automatically 11.11 taobao live"
msgstr "自动获取金币脚本-双11活动-点淘-赚元宝升级(白天或晚上8点后)"

msgid "Automatically 11.11 taobao live lucky event"
msgstr "自动获取金币脚本-双11活动-点淘-幸运大抽奖"

msgid "Automatically 11.11 taobao zhongcaoji"
msgstr "自动获取金币脚本-双11活动-淘宝-天猫双11种草机"

msgid "Automatically 11.11 taobao miaotang event"
msgstr "自动获取金币脚本-双11活动-淘宝-天猫双11做任务赚喵糖"

msgid "Automatically 11.11 taobao miaotang event-touzi"
msgstr "自动获取金币脚本-双11活动-淘宝-天猫双11做任务赚喵糖-自动点骰子"

msgid "Disconnect the current client"
msgstr "一键断开当前客户端"

msgid "Connect the current client"
msgstr "一键连接当前客户端"

msgid "Play"
msgstr "启动命令或脚本"

msgid "Stop loop script"
msgstr "立即终止循环脚本"

